有諗住去grad din嘅毒撚同我入黎

基本上如果你好似我咁中學冇朋友，冇人理、甚至係俾人蝦果啲
我好真心建議你唔好去
乜撚野一生人得一次、唔去會後悔，come on james
生cancer都可能一生人 生得一次，你生唔生?
預左自己會攞黎衰嘅，又何必犯賤迫自己去痛苦，話知你一生人得一次
當年我F.5去左，因為個grad din要我俾$880，唔去覺得好浪費錢
但係我一去到就好後悔，因為根本冇人理我
世界上最痛苦唔係自己一個，而係喺一大班一群群既人入面 得你自己係一個人
我最後選擇匿咗入廁所直到佢開始食野為止
食完就走，根本冇任何人理過我

你一生人註定同開心既中學生活無緣

你俾幾舊去到好似碌木咁自己坐埋一二面
如果我係你我一定唔會去
睇住人地個個一堆二堆坐埋一齊
傾得好開心 又周圍搵人影相
自己就孤泠泠一個
睇見又葡萄人地 自己又難受
加上又冇朋友 咁既grad din去黎真係晒夠氣
依D真係貼錢買爛壽
想有番D尊嚴就真係咪拎去
留番幾百蚊自己食餐好既
等自己開開心心好過啦

或者你地都唔mind D 錢
或者你地女神會去
可能佢好靚
個晚更會化到超靚咁
但係你地真係承受到佢比人圍個種心痛？

如果去咗唔開心
點解要比機會自己唔開心?

既然都無人理你, 不如去會場門口, 𥄫完你個索索女神之後, 唔好入場返屋企啦
又達成心願, 又唔使柒一晚

屌你老母搞到我出咗3個post

你既意思係叫所有連登仔都唔好去grad din?